覺唔覺近年中學學生妹無以前咁正

身材可能有番啲肉地
但樣，髮型，對腳都好似降左level

而家中學生妹應該係00後
感覺無90後咁正，雖然90後平既多 但腳 樣 皮膚白搭救

覺
雖然間唔中有一兩個outstanding啲既
但整體質素下降

btw圖呢？

覺，10年前左右d學生妹最正

依加d學生妹身形好睇d 但相對肥野都多左

但你10年前班學生妹
就係今時今日班臭閪港女

hello Moto

都覺覺地
而家個樣冇以前班港女MK樣好睇
但真心呢一代係大波唔少
平均真係好多人有C

無圖你話你老母係學生妹都得啦

腳,樣差左
波,身材好左
MK消失左
偽韓妹出現左

以前MK學生妹真係可以同台妹一較高下

同意

駁唔到

30幾年前係

依家好多都支那種黎 老母支那移民 好多身材好但樣衰

啱呀，依家啲學生真係不了……
利申：平胸控

原來係00後
但我覺得個比例太誇張，正同唔正係1:99 咁誇

留名睇圖

係咪因為多左偽abc同偽韓，冇左mk妹

而家學生妹唔著長襪

覺

覺唔覺近年連登會員無以前咁正

係呀 最後一代90後都考dse啦得返啲00後

唔係 佢肯偽韓都叫打扮過
偽韓唔差 人造人無分別

係班中學生薯既多 波就大左 但其他野降左grade

雖然00後多新移民 但個比例都唔駛咁誇呀？
正既比例係極少

臭閪港女都係因為正，多人想屌先縱出黎
而家班學生妹肯定少好多人狗衝，即係將來連港女都絕種?

清識唔識規矩？

重點係無哂嗰啲阿婆鞋

Hello 無圖：）

唔係喎
而家個d好發育左好多
自己留意下

呢d一d本地feel都無的死開啦

咪講左發育好 但其他降grade

已經好正啦喎

80後
90後
00後

屌 近年中學學生妹好撚懸殊
一係就放學轉妝扮撚曬abc 十幾歲破曬處
一係就成個農民咁 又肥又寒背

黃曉雯
有冇人知佢點解會離婚

你係00後?

譚仔阿姐鞋

離開左校園少見左學生妹姐

以前覺得最正裝扮係齊陰馬尾，超長冷衫淨係露一節仔裙，裙岩岩好膝頭上面唔好太短，鈄孭袋婆仔鞋
而家好似所有野都俾校規禁哂

靚👃

同意牙

宜家有智能手機
反而少左流出
無論係普通相，定 grad din

呀婆鞋

部電話

唔得架wo ching
請假都要去學校網兜兜啦

唔駛流出 佢地自動放晒上ig
自己搵都搵到

冇哂婆仔鞋差好遠啦

放心，當90後上左位之後一定全面放寛校規

祖國既基因

無晒mk妹 變晒bj妹

bj

起碼十年前

我90後 10幾年前讀中學

無咁正係事實

一. 宜家無人留日系陰, 即係側邊有兩撇野, 上面張圖果d
二. 宜家興短髮, 好多靚女剪完無吸引力, 學生妹就係要長頭髮先係學生妹
三. 宜家學生妹d妝愈化愈濃, 戴曬大眼仔, 以前戴con已經好極限
四. 發育好, 但肥婆/象腿/粗腰比例愈黎愈多, 瘦底學生妹愈黎愈少
五. 宜家好多中學生活已經好放縱, 皮膚好差
六. 無人再著婆仔鞋
七. 宜家興大圓幼框眼鏡, 無左以前眼鏡娘果種feel
八. 無左al, 基本上dse果班去到中六都係小妹妹咁, 無姐姐feel
九. 平時識打扮左反而無左種青澀

依家好難見到佢地着有條帶嘅果種鞋，依家都着開果啲好似男裝皮鞋好核突

好想番去以前中學個陣
啲女真係最正最新鮮

而家飲東江水大仲新鮮呀

個個都正到爆 依家真係搵唔到

港女無波就係因為青春期學人減肥，而家有波你地又話人肥，到佢地發育完一收水，就成街都瘦底大波港女

覺左好耐

第8點我唔care 反正我al果時都係溝低form妹妹

Agger 我諗過多幾年開始識打扮
會用防曬 又冇乜baby fat
長遠黎講應該可以屌打依家啲平胸港女
大波點都吸引啲啦吓話

可能化左妝呃到人既
但當年mk妹好多素顏淡妝都靚係事實 而家素顏靚既唔多

我超中意筷子腳
而家雖然有身材
但迷你妹同筷子腳絕左種⋯⋯
好掛住前度對腳⋯⋯佢小腿仲幼過我手臂

波係屌西既層面係重要
但學生妹既觀賞層面睇係次要

何況樣唔掂俾隻乳牛我都係自己打豆漿算

同架妹有得fight

認真
我覺得而家學生妹唔及當年靚 五官整體上睇

我就睇五官整體

師兄。。。

其實幾正

巴打岩岩係非洲番黎?

搵人photoshop完俾你j

好奇心殺死貓 想像力幹死象
靚女唔係化妝就ps 可以一j

呢個髮型冇得輸 好懷念

自己條女都要j 你定佢信教呀？
定佢未夠秤

點睇學生哥？ 望落正唔正？

睇黎施主有段可歌可泣既往事
咁今晚放低幾篤精液回味下過去啦

我屌，左邊個個有啲似youtuber 個個anson

左面幾個一樣樣

我唔係gay,望到轉過頭都唔記得
但著便服既年青人 好極端，一係勁中意打扮到韓仔look
一係毒到出汁 毒過80，90後既毒撚
身高平均好似唔太高

呢個髮型真係hit咗好耐，
到而家都仲有好多女個頭係咁

咁你屌Anson
左邊留番俾我

而家啲𡃁仔個樣越嚟越young，
早排見到個中六考dse，
但佢個樣好似啱啱升中四咁

係我心目中 呢個叫av女優頭 好引人入性的

爆房啦 幾百食餐飯都無 食少一兩餐有西屌
要屌西必先餓其心志

上原亞衣

清心水清
駁唔到

混左農村蝗基因所以樣柒左又大波左

好大原因係因為依家d 後生打扮跟左d 柒頭泡菜

留名

啲初中生好似我當年啲高小咁
新一代係未發育緩慢丫

以家既學生妹10年後咪仲臭閪

我深信呢個臭閪風氣會一直延續落去

不過幾臭閪都唔關我地事

真嫁？

唔著長襪果啲唔係學生妹

以前中三妹最撚正，
高左，發左育，
著夏季校服，又透又緊又大波又show少少大脾肉，
見到都想抽下水

現在......唔知似乜

IG

agger!!!! 都唔知做乜柒會愈黎愈多大圓幼框眼鏡
應該係因為崇泡
粗框尤其黑方框的眼鏡娘真係好pure好true

做得人老母未
但紮辮條女真心好正

其實而家d學生妹唔係大波左
係識戴有pad既bra
以前d 90後 戴長方形個d內衣 所以根本兩者都係平
90後就算有戴bra 都係無pad個種 個個年代唔興有pad

第一條女小學同學
頂多20歲姐

我覺得係時代唔同左姐
當年既所謂本土風咪又係台風
只係而家轉哂去韓風姐
所以你j開既個種風格既學生妹咪無哂

當然我覺得人大左standard 都會唔同 你睇當年既學生妹相有種姐姐feel 係因為當時你仲細 你用而家既standard 去睇咪覺得而家個d好細個無乜女人味
99年都18歲啦 都要開始認老

利申：認同以前既mk風係正因為自己都係個個年代

紮辮條女做左人老母
隔離post有圖
Keep得好好

無屌過00後答你唔到
巴打你屌果啲00後學生妹都係好大波?

風格唔同我認同
個妝厚左我都覺
但韓look唔係我想focus既野
個人認為個女仔靚 偽韓都會靚 變mk都會靚 咩都靚

但我有緣去左九龍新界觀察 發覺正既學生妹比率極少 係遠遠少過90後

Nursing jj?

自己讀書個時已經少左...